# Zarządzanie Infrastrukturą Teleinformatyczną - projekt

Temat: Porównanie skuteczności wybranych skanerów OpenSource bezpieczeństwa kodu.

W danym folderze znajdują się zastosowane w projekcie do porównań, pliki typu Python.
